林鄭：不應批評政府反應慢 第四波不聽話的港人而起 問是否應該批鬥這些人

林鄭月娥：政府收緊防疫措施非反應慢 香港應對疫情做得並不差

林鄭月娥指，不認為政府收緊防疫措施的反應太慢，指新一波新型冠狀病毒疫情來得非常快，當局已經跳過往常要逐步走的程序，收緊措施亦會在短期內生效。她說，雖然公共衛生及人命安全要放在首位，但每次收緊措施都有代價，一定要考慮疫情發展至甚麼階段。

林鄭月娥回應，政府對第四波疫情是否有責任時又指，香港應對疫情做得並不差，相反應該是做得很好。她指歐美有很多城市需要完全封鎖抗疫，香港仍然容許城市運作，但感染率仍然遠低於歐美地方。林鄭月娥又指，假如市民完全遵守防疫規定，根本不會有如此龐大的跳舞唱歌群組出現，反問是否又要批評這班人。林鄭月娥指日後可以研究規限跳舞場所，而現時最重要是共同應對疫情。

原文網址：

你地唔啱啦今次

屌你啦，停課反應唔慢呀？

班人係抵屌， 咁你就要反應慢呀？

我屌你老母

跳舞群組都敢得罪

新病毒株WO

點解新加坡唔會咁
因為人地返office辦工要罰錢呀DLLM

林鄭：請批鬥有錢佬，城中闊太

Ok
咁講開又講
第三波放船員入黎果條數點同你計先

咁個病毒係香港無啦啦自己製造出黎架?

咪又係免檢疫人士引起

鄭月娥得罪埋啲闊太

反問是否又要批評這班人

係，請嚴正執法

唔好提，我哋要向前看

鄭月娥肯封大陸關未啫？

屌你老母，此妖婦真賤！

結論 千錯萬錯都係人哋錯

上一波俾人驗到係外來，仲要出左official article
今次唔會俾佢地繼續研究架啦

咁第一二批你系米要負責？你又唔落台？

食屎啦
日日放d支那人落嚟播毒
下年都搞唔掂啦

回港易責任全在香港人

又係果句
林奠:我冇錯

執柒左佢啦我屌你老母林鄭

講到明批鬥
明明當初全人叫佢封關

又將責任推卸

完全唔敢提入境免檢,無輸入何來突然再爆

要批評這班人，但政府比5000蚊獎勵這班人

你試下再講？ 就黎變病毒源自香港再輸出到武漢

林賴月娥

咁係咪我可以自行 wfh?

台灣防疫做得更好點解唔講兩句

批鬥

佢心裡面真係想香港文革

藍屍原來係Condom

不得不認 玻狗管支畜有一手

放支那禽畜入來屌你老母啦

第四波 係免檢疫人士帶入嚟
係咪要譴責佢

我最鍾意講初心。

想問，第一野唔封關。 點計。

個個上流闊太，條7婆睇得自己太高

早排好多反攬炒街站轉頭就爆發

啱啊，我一路覺得呢班人應該捉出嚟打耙，但你做埋啲嘢雷鳩香港人，係咪應該一齊陪葬

你想罰錢？

啱，跳老舞啲富婆

點解唔罰跳舞人？
呢班人累死全香港，點解唔罰？

好呀
順便批鬥埋tvb

nono ，應該係:

你想犯國安法?

証明平時既程序係垃撚圾

責

戇撚鳩，一早封關就乜事都無

要批鬥都批鬥你條賤婦先

佢拉哂班闊太先講

唔慢?
慢咗差唔多成年,都仲未有反應

人地年年考第一㗎嘛 邊會有錯呢

首先睇下免檢疫數據：
保安局局長李家超回應立法會議員質詢時，公開獲豁免14天強制檢疫的入境人士數字，由本年5月至9月期間，每月均有逾4萬人獲豁免，7月更高達逾5萬3千人，累計共有逾22萬6千人獲豁免強制檢疫。

另外，李家超亦公佈，今年5月至9月期間，經各出入境管制站入境的香港居民、內地及其他國家等訪客人次，5月共有逾8萬8千萬人次，7月高達逾19萬人次，上月則有逾14萬8千人次，另有3,907人於6月至9月期間持單程證來港。
拎7月數據嚟睇 有19萬人入境香港 但係有成5萬3千人免檢疫 呢個比例係好高

再睇下近期免檢疫人士確診情況：
01/11昨天新增的一例確診者是一名疑似偷渡、沒有居港證的42歲中國女子，她在10月28日被港警逮捕後被羈留，在10月30日移至馬頭角羈留中心，結果在昨天確診；目前不清楚該女子何時入港，但她聲稱捕前一直待在九龍塘尾道的一間酒店，詳細行蹤仍有待港警調查，也編列10多名密切接觸者。
偷渡嚟香港？淨係留喺酒店冇出過街？

另外，有名境外移入確診者是在信德中心、隸屬中聯辦物產工作的44歲男子，他的居所也是中聯辦的員工宿舍，據說是中聯辦的職員，港府也證實，該男子獲免檢疫入境，10月27日出現症狀，隨後在10月30日確診，雖然一度聲稱從過年以來未曾前往中國，但港府發現他曾在9月底至10月6日至深圳辦公，隨後才利用獲免檢疫入境香港。
免檢疫入嚟確診咗仲要隱瞞旅遊紀錄，最少有三日以上喺社區

咁其他個案呢？豁免人士須接受醫學監察，如當中有人確診，衛生署理應知悉。結果只獲衛生署回覆：「衞生署衞生防護中心並沒有備存閣下查詢的相關數字分類。」
衛生署聲稱無免檢疫而又確診嘅人數據

點解免檢疫漏洞影響咁大？：
所有機組人員及船員在機場入境時，強制留下深喉唾液樣本做測試。不過，措施仍有漏洞，到內地出席股東會的上市公司董事、在廣東省設有生產線的公司僱員、與履行與政府相關運作的政府人員和符合相關條件的仲裁員等仍獲豁免接受病毒測試，未能杜絕相關輸入個案風險。
許樹昌亦指，第三波爆發與早前放寬邊境措施，容許特定人士豁免檢疫有關，“機組人員同海員，或者公務、商務人士，以往這些人在香港都不需要留樣本，而他們很可能將病毒帶入社區”。
原來仍然有批人唔使隔離之餘病毒測試都唔使做

第三波疫情爆發初期，已有多名專家點出免檢疫造成漏洞。周四（23日）港大醫學院公布，根據部分確診者的病毒基因，發現第三波並非源於5月和6月的本地個案。港大醫學院院長梁卓偉因此估計，新一波疫情源於多名獲豁免檢疫者，經的士司機傳入社區，並形成最少3個播毒源頭。
病毒基因反映第三波唔係本地個案傳染

袁國勇在接受電視訪問中同時估計，零號個案很可能是的士司機，並可能在機場接載過新冠病毒肺炎患者而感染，“的士司機其中接客的地方是機場，很可能（患者）坐的士，的士司機惹到（病毒），他們去了不同食肆，將病毒傳給員工，員工再傳給顧客，於是社區大爆發，因為經其他交通工具去到各區”。
點解中咗招仲可以喺機場搭的士？因為有免檢疫，而社區爆發原因源於免檢疫人士出市區。

咁大個漏洞無專家同政府講？

最早指出邊境漏洞的，是政府專家顧問袁國勇、許樹昌，那時候是7月中，每日新增確診數字仍徘徊40宗左右。他們提出疫情源頭可能是豁免人士，的士司機接載過他們之後將病毒帶到社區。但政府隨即在7月19日發稿反駁，認為說法是誤解，食物及衛生局局長陳肇始同日亦都指說法無證據支持。
完全無視專家顧問意見

身兼政府專家顧問的中文大學醫學院呼吸系統學講座教授許樹昌，7月21日接受眾新聞訪問，披露自7月8日政府開始為抵港機組人員及海員做病毒測試，至少有10多名獲豁免檢疫的海員、機組人員已經確診，而且早於6月尾已經有貨機機師、9名香港登船海員確診，支持「邊境漏洞」一說。後來，理大團隊的分析發現第三波疫情多個大型群組患者的基因排序，與菲律賓、哈薩克的輸入個案相似，陳肇始終於7月28日承認豁免人士可能是源頭的說法，有證據支持、會嚴肅跟進。
科學角度睇 「邊境漏洞」有個案同證據支持

你以為政府承認咗免檢疫人士就係源頭，會有改善就控制到疫情？
政府經過第三波 繼續增加免檢疫名額：
政府推出的「回港易」計劃今起（23/11）實施，身處廣東省及澳門的港人，回港時可獲豁免14日強制檢疫，經由深圳灣口岸入境或港珠澳大橋香港口岸入境的名額，每日分別有3000個及2000個，已有超過1萬人申請預約本周回港。

7婆收皮啦

封關?

On撚9 又係市民錯哂
你冇錯

好想有佢一成自信
佢永遠覺得個問題喺人地度
心情一定好好

到今日教育局都仲要小六中六返學喎！
限聚令就兩個人
咁唔係政策錯誤係乜？！

「千錯萬錯，都係你哋錯，我永遠無錯」

咁傲慢同自負嘅人都係第一次見，真正見識到咩叫

「不仁而在高位 是播其惡於眾也」

咁回港易呢？
林鄭係咪想啲人傳返武漢肺炎上蝗國 危害國家安全？

第4波係尼泊爾同印尼
都係政府引入

你條死閪婆慳啲啦！
我屌你老母臭閪生咗你隻賤種出嚟！

賴賴賴！你神撚早封關，咪可以好似台灣咁囉！
又唔封關又免檢疫！
我屌你老母！

香港人前世做錯咩有呢隻死閪婆管治香港

批唔批鬥佢地，同屌柒你係兩回事黎喎

政府永遠都唔會錯
一定係香港人錯

完全唔關自己事

捉佢地坐監囉

中6證實可以同武肺共存

理工大學的基因排序研究發現，新型肺炎病毒株最近兩個月有突變，與印度、尼泊爾相近，認為本港已打贏第三波疫情，但第四波似乎將會開始。

跳老舞群組:::臭貨林奠，咁夠膽話我地？我跳你老母

冇/少確診，香港人做得好，唔關政府事

多確診，政府做得衰，反應慢

On撚鳩

隨時班人有direct line 打比習種

啲人去獻下花就要拉要鎖
搞到人地中肺炎嘅就話要包容
我屌你老母啦

咁撚癲 咁不如講下個源頭係邊

香港deep state

我睇左佢講野咁耐但係仲會嬲
到底係咪我既錯？

永不認錯的人渣！

林鄭快啲公開屌柒跳舞群組

屌 今次駁唔到

事實就係
要七百萬人全部自律係冇可能
遲早都會有呢啲群組出現
如果你個防疫措施係要全港人都自律先有用既
咪證明你唔用腦
你個措施唔work囉

政府冇把關好入境
被輸入個案轉播
唔屌柒你屌邊個

張曉明就可能會
習主席難d

爆成咁係政府問題 無屌錯呀

係呀係要批評呢班人 不過限聚令一個都冇罰

第一波：自大陸返港人士
第二波：歐美旅客或留學生
第三波：豁免檢疫的海員
第四波：疫情則來自有尼泊爾病毒株的病毒，相信同樣來自入境人士。

我DLLM

係啦 又係市民錯啦

冇批評過你慢，寧願你乜撚都唔好做

個防疫漏洞點樣黎？ 咪又係某d大陸人免檢疫帶落黎囉講到唔撚關佢事咁

唔好提721 831 添

你立例再加強執法咪得囉

啲黑警咁得閒

何止批鬥，應該用國安法拉晒引致第四波嘅人

責任全在船員

係病毒漏入咗香港

林鄭無錯，錯咗我地香港人係垃圾，林鄭用心良苦我知錯喇

集體三罷好無，夠自律未

政府自己唔認真防疫，反而叫人認真防疫

第三波政府放船員
第四波免檢疫 反應又慢

跳老舞果班囉！免檢果班囉！

第三波第一個批鬥你條柒婆先，第四波直頭要誅鳩你九族，冚家剷你搞到香港班後生學又冇得返，工又冇得返，仲要日日夜夜四圍捉班後生去坐監，一係就諗點樣CAP 晒庫房啲錢俾大劣。

ＢＴＷ，有冇罰過跳舞群組先？

特首帶領市民批鬥有錢佬

點解一直都有新爆發，就係因為唔封關！

研究已經講第三波病毒香港已經絕跡，點解有第四波？
d大媽闊太有冇免檢去過外地中國？

呢個好笑!!

富婆叫鴨群組 都敢得罪

講多幾講源頭變撚左香港架喇

我答你是！

老舞群組累全家 點解唔批鬥得?

既然唔聽話，點解到而家都唔拉跳舞群組？

真人版丁蟹

啱呀
麻煩你遂個上去半山屋企
一個一個屌
再拉去坐監

班藍絲奶奶下政府腳板底比人一腳伸落塊臉度

又哂係告上court, 驚閪咩

一單還一單
721 差佬39分鐘後到
我唔diu佢 唔通我賴白衫人打人咩

關乜撚事 之前清撚咗零啦 點解再爆咪又係因為啲人帶菌嚟香港 一日唔封關 就算點抗疫都冇撚用啦

你咪慢慢收緊囉 啲商家佬多鳩謝你 最好封到聖誕新年

4.0係遲早都會嚟
問題香港人唔會無喇喇變出肺炎
問題源頭都係外地傳入

拿教精你
呢波最頭中武肺嘅 500 人
每人罰 1 億
佢哋輕鬆畀得起

明日大愚又近一步

責任全在市民

今次佢講得岩，錦第一波係邊個引起， 應批鬥佢地了

快啲搵皇軍拉老舞群組啦

總之千錯萬錯都唔係我錯
明未?

共產化
鬥地主
鬥資產階級

其實點解班人抵屌 佢地都係正常生活姐 港共唔封關做乜撚都無用啦

應該批播毒既支那，同班藍屍廢老

負責................方

仲有慶回歸群組

講到咁恐怖都無聽過老母群組邊個有事
根本just a flu 借d意遲d強制檢測同安心出行

777：我有習雜種紅袍加身，無野驚

話撚咗條柒婆批鬥完反對派就會批鬥啲有錢藍絲，咁撚自我中心完全總加速師

林鄭已經得罪班闊太

恐懼撚冇停過批鬥

濫炒派

係美國製造出來

闊太好返都冇左半條命

政府首先有責任！台灣人澳門人唔叫雞唔跳舞咩？

批鬥…
你覺得冇？

無記者問？

支持批鬥有錢佬，闊太老舞！
申利：窮L

唔應該批評
應該直接屌你老母閪！垃圾！

咁你都要捉佢哋出嚟畀市民掟菜架嘛

林奠話要批鬥藍屍

中國人唔聽話關香港人咩事

係開關嘅錯 唔好再俾人spin 去老母度

屌你老母喇
有事就香港人
冇事就中央

係咪可以批鬥

美心家族

咁邊個放班免檢疫嘅閪人周圍走

咪係
冇輸入你理得啲闊太集體含撚

唔係啲支那雞鴨點會大爆發？
啲雞鴨點樣嚟架？

屌你老舞 林鄭一講 真係要批鬥下

屌你老母啦
1撚早封關 咪唔洗有咁多波爆發囉臭雞

柒婆嬲鳩啲闊太去奶奶滋都唔預佢呀

無晒本地 case
咁點解會有第 4 波

屌你咪屌你囉
死賤種

外地傳入就梗係唔會講

二月講撚到而家

封關未呀屌你老母！

屌你老母個關口日日放緊人落黎

總結： 我無錯

有新聞講？

叫咗你幾時叫人帶口罩
叫咗你幾時封關
叫咗你幾時封美容院，club
叫咗你幾時停課WFH

唔批評你批邊個? 你叫得做政府幾百萬人睇你頭做野，你一hea幾多人受影響呀屌你老母

有錢就大撚晒

把口一日賤過一

屌

總之錯嘅都係香港市民啦

功係我嘅 錯係你嘅
總之我任何時候都係真理

柒婆開始批鬥藍絲

屌班富婆有錢佬

開始撐獨栽

一日唔知幾多人入緊境

唔差唔係自己講既，睇下自己民望幾低先啦，唔差

香港人反應最慢
一開始就戴口罩嘅全部都唔係香港人